const quizData = [
  {
    question: "Kde se Adélka s Petrem potkali poprvé?",
    options: ["U Kuby Huspeka", "Na parkovišti", "V Kravíně", "U kamarádů na grilovačce"],
    correctIndex: 0,
  },
  {
    question: "Kdo se opozdil na první rande?",
    options: ["Adélka", "Petr", "Ani jeden", "Oba"],
    correctIndex: 2,
  },
  {
    question: "Jaké jídlo mají oba nejraději?",
    options: ["Kebab(P) Salát s balsamicem(A)", "Oba smažák", "Burger(P), Kebab(A)", "Smažák(P) Salát s balsamicem(A)"],
    correctIndex: 3,
  },
  {
    question: "Kdo komu napsal první zprávu?",
    options: ["Adélka", "Petr", "Oba zároveň"],
    correctIndex: 0,
  },
  {
    question: "Kde budou trávit svatební cestu?",
    options: ["v Sardinii", "v Řecku", "v Puerto Ricu", "v Holandsku"],
    correctIndex: 0,
  },
  {
    question: "Jak se jmenuje jejich domácí mazlíček?",
    options: ["Míša", "Bublina", "Dorka", "Nemají žádného"],
    correctIndex: 2,
  },
  {
    question: "Kolik let spolu byli před svatbou?",
    options: ["1 rok", "3 roky", "5 let", "Více než 7 let"],
    correctIndex: 2,
  },
  {
    question: "Jaký je jejich oblíbený film?",
    options: ["Ghoul", "Titanic", "Nemají společný", "Pulp Fiction"],
    correctIndex: 2,
  },
  {
    question: "Kdo lépe vaří?",
    options: ["Adélka", "Petr", "Oba stejně", "Nevaří vůbec"],
    correctIndex: 1,
  },
  {
    question: "Kdo je větší spáč?",
    options: ["Adélka", "Petr", "Oba", "Nikdo"],
    correctIndex: 0,
  },
  {
    question: "Kdo častěji ztrácí klíče?",
    options: ["Adélka", "Petr", "Oba", "Nikdo"],
    correctIndex: 0,
  },
  {
    question: "Kdo řídí při delších cestách?",
    options: ["Adélka", "Petr", "Střídají se", "Nejezdí autem"],
    correctIndex: 1,
  },
  {
    question: "Kdo má více bot?",
    options: ["Adélka", "Jsou bez bot", "Mají stejně", "Petr"],
    correctIndex: 3,
  },
  {
    question: "Jaká je jejich oblíbená společná aktivita?",
    options: ["Beerpong", "Brusle", "Společné vaření", "Filmové večery"],
    correctIndex: 1,
  },
  {
    question: "Kdo vybírá hudbu při cestování autem?",
    options: ["Adélka", "Petr", "Střídají se", "Rádio to jistí"],
    correctIndex: 0,
  },
  {
    question: "Kdo dřív řekl „miluju tě“?",
    options: ["Adélka", "Petr", "Oba zároveň", "Nepamatují si"],
    correctIndex: 1,
  },
  {
    question: "Jakou barvu má jejich společný gauč?",
    options: ["Bílou", "Šedou", "Nemají gauč", "Hnědou"],
    correctIndex: 1,
  },
  {
    question: "Jaký byl první film, který spolu viděli?",
    options: ["Shrek", "Titanic", "Avatar", "Ghoul"],
    correctIndex: 3,
  },
  {
    question: "Kde by si přáli žít, kdyby mohli kdekoliv?",
    options: ["Amerika", "Itálie", "Kanada", "Holandsko"],
    correctIndex: 3,
  },
  {
    question: "Kdo chrápe hlasitěji?",
    options: ["Adélka", "Petr", "Oba", "Nikdo"],
    correctIndex: 1,
  },
];

export default quizData;
